如果到時真係會信用評分, 我寧願死

有幾多人都係咁諗
點死法可以再考慮, 但點都會唔想係呢d地方生活
又冇錢走

真係出我點都拉返個仆街走

你以為唔會秋後算賬咩 我地依家所有參與討論呢D人 肯定比人評做最低級 無得買機票

兄弟 你死左 會扣你屋企人分㗎

我都係咁諗

咁除左死 冇其他方法

加一

組織地下組織

又唔駛咁悲觀 大把手足同你一齊抗爭

依加搞都難 有信用評級加cam, 基本上冇可能再做d乜
只佢你入左佢個list, 你去邊佢都會知

我希望到時要抗爭就要連死都唔驚咁去做

睇1984做個reference

燒炭我都驚自己唔夠分買炭

馬照跑 舞照跳

重要!!!!!

7月10即係聽日截止喇！
入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀